朗奴高文：計劃通

感覺佢都唔想要花
都好撚hea咁對佢
趙so9 就係想你走
佢應該想要年輕活力班
花走又可以揾番古天樂做核心
一天都光哂

Fetti 基士文 幼幼
迪莊 古天樂 比真力
艾巴/幼幼 烏迪迪 葡國仔

以偉大既古天奴同志為攻守核心既新巴塞

之後就係屋企哭撚左:屌,早知唔得罪美斯,可唔可以返黎

條友去到邊都清舊臣。